連鍵盤戰都輸緊！！！！

依家深藍group大大力咁推緊哩個post, 由尋日萬二對四千追到依家差一千！！

你可以話哩d post 好無謂，但係如果佢地贏左肯定會士氣大振！！係咪好似想尋日IFC 咁俾佢地威多次？？我地要係藍絲成功前粉碎佢地士氣，大家同我入個post 㩒嬲！！推！！

連接：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

痴撚線 你比嬲 個讚好咪昇

真係好無謂

Posh

[求幫推] 聽日荃葵青要人！！！

睇清楚個post, ＂嬲＂係堅決反對立蒙面法，＂心＂係支持。依家深藍group 推緊支持呀。

我知個fb post 對我地無咩實際意思，但係藍絲唔係咁睇，佢地覺得會係鍵盤戰重大勝利，個深藍group依家
人人推緊，如果佢地贏到真係會士氣大振

有啲藍屍好後生 點解諗野都咁仆街 究竟點解

讚好數係計全部心情

喺呢啲垃圾PAGE幫佢撳咪即係幫佢宣傳...個統計做嚟又冇意思，睇呢啲PAGE既人又唔會因為個數字而有咩取態改變

林鄭d fb posts幾萬個嬲唔通又代表幾萬個like咩

等我解釋下點解咁無謂。

1. 佢個fb page一日開十幾廿個post，就算依個比你贏咗，另一個又會輸返。
如果你要追求個個post都多「嬲嬲」過人地，又花太多時間精力。

就算比你call到十萬人入去比「嬲嬲」，遠遠拋離對家。
小編只要delete咗個post然後轉頭出過一個新post，十萬人的effort就化為污有。

2. 洩露個人acc
如果我係藍絲，只要睇下比「嬲嬲」的名單就可以起到一堆黃絲的底。

3. 你比「嬲嬲」反而會幫咗佢
社交網站係睇engagement，無論你比like定嬲嬲，效果上都只會幫咗對方增加曝光率。

4. 有成本
連登仔成日都號召人簽依樣簽果樣，like依樣dislike果樣，話無成本點解唔做。
其實你的時間都係成本，你的時間有其他更有價值的用途。
你落街搞下連儂牆好過。

延伸閱讀：
好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。

師兄明白，我明白唔好幫手推垃圾post, 只係哩個post已經幾萬個 reaction, 已經係熱門post, 我淨係唔想藍絲係熱門post贏到

係

推